機戰嚟計，鐵血孤兒同aldnoah zero邊套垃圾啲

鐵血孤兒=
az=